見無聊 開下part 2

夜少少可能忙D
盡力回啦，同埋sorry有時太多人留言我skip左
我miss左你地可以推番

d女有幾成吸開毒？

台妹dora Sylvia 千千 miko 個咋有冇

你屋企人知你做龜公點睇？

樓主既然無唔講咁明 我唔講名 你可唔可以講啲女係點被人唔當人睇咁玩
同

我諗唔係個個屋企都咁保守既

起底見你時男時女

你之前講嘅前度，都係跑club？

樓主，後生仔傾吓計個班有冇？
例如fyy 同麥明x?

fyy好似樓主答過冇，mmc 唔駛出嚟做掛

wongcand有無？
熊仔頭成日拍片條女

之前借過ac比個男仔friend
佢無log out

沒有見過

Tina Lam幾錢

lulu tung有冇？

請帶見識下啦
tg@abc2007

乖啦
比心機做野

點先肯帶小弟見識下

你俾心機做野搵到錢咪可以直接去囉

呢條女有冇做過？ 見佢成日post d 淫相/露波相上網，仲話自己最鍾意既sport 係sex

點同 見到既野唔同
就算搵到錢都想做下職員多過客
會所我都去過幾間做過客
想係入面做見識更加多野

有冇聽到內幕股票D料?

張沛樂（藝名：Charlotte /沙律）？

仲有

呢條台妹，林薇多（藝名：多多），網上話俾人包左，樓主見過？

好多年前約過一次5000 貴左咁多

有冇客叫你玩埋一份

你都有道理

好想知一個唔出名既mk妹有無
留意咗好耐既
Bowxx choi

師兄喺咪真@!講下詳情點玩法得唔得~~

哩一行做得開唔開心？

Pt網成日請人 $600up一個鐘 係咪就係請人？

寫到明高級會所

2個都好正wo

JANICE MAN>?

elle chan有冇係你場做

開心

唔知 我公司從來無出ad

咪直接去酒店扑野 有咩點玩法

死魚眼，含撚嘴

我真唔清楚，佢後生做過都唔出奇
反正而家佢冇係我公司
正常都有agent

死都唔肯帶既wor你
帶做仔仔得唔得

通常係咪做死一間公司？唔會話第二度要人搵佢佢又返下第二度咁？同埋係咪全部都兼職黎？

會唔會定期叫d女bodycheck? 始終d人上得嚟應該玩得變態過161

唔好啦好人好者唔好做依D
乖

有 新加波 馬來西亞都有

有自由身自己跑公司既女
有d有agent
我公司有自己養女

其實大部分客人好斯文

班ig女神暗星𡃁模係夠鐘就去會所等運到，定有客book先去會所

斯文還斯文 但可以玩得好有新意架嘛

免費做你助手得唔得

自己養女係咪有底薪

both

咁即係有冇bodycheck? 相熟化驗所？

廢柴男朋友

我真係唔駛
夠人啦

唔多，有係有

波波樓主有無見過？？？
利申：問緊有冇見過佢做侍應

算唔算搵到份自己興趣嘅工作

你知仲問真係啊～

唔識佢

我唔識依d
聽完就算
好多野學到同聽到

佢點睇佢男朋友你應該問佢本人😂

樓主，Daer jane三部曲女主角呢？
成日覺得佢唔係咁純

How about Connie Lam?

堅唔知，不過估都唔會叫d女自己求其搵間驗

仲係唔明點解d女會有人埋單(就算長期book開都冇理由俾佢坐正掛)

素人多 fb女 ig都有

胃C牙？

點睇d人問埋d蠢問題 e.g想跟你做嘢得唔得
或者畫到出腸都唔明又要學人八鳩掛?

算啦 有d仲要唔爬文 係咁問同一個問題

係呀 有d仲離婚添😂
合作公司有但係唔講咁多

影完好易起底

😂

懶得search 你比link或者圖我

你follow 到佢ig,見佢成日post 出來個d story 就覺佢正，有好多都係片來，好正

無興趣😂 佢吸引唔到我

無見過

佢呢？

留名

其實你就咁比張相我 我真係唔知邊個
好多人都執相執得太勁
我都見過好幾次真係貨不對辦
不過你俾條友我就真係冇見過

ching慢慢J

電視主播有

hi

好撚多驚人內幕

其實想開好耐 最近得閑啲先開來玩下

有冇一個係做護士

但係真係好驚人

師姐,好想問呢個
條女成日早上見到佢都好似比人玩殘完咁返屋企,間唔中又旅行

唔知人全名 我真係記唔到咁多

唔知 多數網拍model多

事實個世界就係咁

玉文？

高連兩登講得一啲都冇錯
大部分女人都係雞

其實真係呀

所以拍拖溝女真係唔需要咁認真

除咗Melrose Chan 個xmelxrosex係咪？

咪逼我拎曾志偉出嚟

Connie Lam?

100毛入面果D有冇? 黃慘螢

摸清摸熟先，都有好女仔既
只係個世界真係太扭曲
曾經有個女仔係朋友介紹真係第一次返工
佢都算係美女但係佢最後接受唔到佢走咗

陳「型」?

乖啦，阿姐返工好忙，又想覆你地但係又懶得Google，如果你比圖比Link我會開心好多

乖啦我真係好忙啊，比圖比link得唔得呀

林潔瑜

有agent啊好似

最緊要搵到個好碼頭
啊姐祝佢地永結同心白頭到老

又係畫公仔

初初見佢話去澳洲讀書，以為佢屋企真係有少少錢，以為佢準備從良，點知...

禁錯-評 ，咩叫畫公仔？

比圖你話P得勁...

片頭右邊果個

Yes or no?

有冇

師姐咁含糊呀@!~~~
即係點@!~~有無多啲啲料聽下

賺完咪有少少錢囉@!~~
真係好想知佢點比人玩~!~~

佢算唔算全世界都知佢做雞

姐係真清純？

個淫娃我識 但唔熟
崇尚洋腸 成日扮到成個abc咁
好似成日同佢班fd去蒲開
間唔中去船p 又去唔知啲咩party
有冇人有多啲關於佢既野爆下

佢都有?

張㬢雯？

而家一家無，佢男友係New Frontier嘅領導層、梁錦松頭馬、前Blackstone最年輕MD之一

你覺得學到啲乜嘢？

到底點解咁多女整到成個人造人膠樣都有客？

想問呢個有無？Vieny

樓主講左好多我都唔識，脫哂節

不過婚前驗下身，有錢就起下個底係應該要做既

你識佢，佢唔識你個隻？
你講既野，睇佢ig都睇到啦

咁都有人 吹奏～

所以好驚訝佢竟然咁快肯嫁人
佢好似得95,96年，條仔就三十幾歲

畫公仔畫出腸

沒有

無見過 有聽過

姓咩啊

我自己無親眼目睹唔亂講啦

算

應該係啦 之後聽講個女仔真係做zara part time 發奮圖強

乖啦

出奇咩

無見過 我個人覺得佢幾好樣

世界觀
真係聽多好多野
不過八卦野多

無留意佢d新聞
不過無錢無咪做
有d係博機會

百貨應百客

你地連登屌到佢咁 個衰妹
無呀 我無見過

無撚有錯

高質post lm

魚魚？ig yuyuovo

吳?

陳主播

林主播

呢個有冇？

屌你老母
連登係咪咁撚低質
乜撚都冇
圖都冇張
純文字討論可以開到part2
職業操守
操你老母咩
係到答人 有冇
但圖都冇張
成班連登仔
全部女人都係雞

你親眼見過佢？

Ig link入面嗰個喎
80後黎 以我所知應該未結婚
巴打係咪認錯人

港女入面有幾多成肯出街？
出街公司係咪會抽返佣？

除左有波 佢個樣我唔覺得正

咁好

有無沙律食？

Ava wong 同candy tong 有冇做？幾錢？

好 但有啲戇居
我男人角度都係咁話

戇喺邊
有人想做好女人都唔得？
一定要個個有價有市俾人屌到化先合理？

唔係唔得 只係我個人向錢看姐大家觀點與角度唔同

謝清，原來我未見過佢

尊重人好冇

所以我咪話佢好

冇錢做雞唔出奇，做雞都搏到機會先出奇

唔係咩都錢行頭嘅
俾十皮你湊個五六十路兩日你要咩

大把高登仔要

棋靈王
對唔住囉

樓豬做張林x既場？

有冇啲嘢令到你覺得好震驚？
或者係接受唔到呢？

有無

陳瀅.....
我好欣賞佢架. 覺得佢有樣有內涵有氣質.....
估唔到

估唔到呢d地方都有沉船

黃樂樂同鄧x平身個價位高啲？鄧x平唔止飯局？

我想知經營公司難唔難？
一開頭係靠金主開定做開呢d先開

Twenty one whitefield 同你公司有冇關係？之前有人話去果度影相即係拉客咁解，係有間公司專係果間酒店做？

ccy Melrose 中同 幾個frd食過

呢個我答你 私影加錢都食得 frd d舊菜

冇啦 本身自己有 屋企大陸果邊本身有錢有關係

真人 打3折 得對筷子腳 冇身材 皮膚爛到仆街 好一般貨色 ex係佢中同 成日見

打3折

冇波冇屎忽 得堆骨 皮膚差又厚粉你屌埋佢

你留返同jason講

上面我講另外果兩個就屌得過

有無快樂的瞳孔

唔知邊個jason 係咪佢條仔？ 冇留意過佢

咁christy lai有冇

新仔,唔知第幾條

推

牙bob都出嚟做估唔到喎

佢係講bob 去隔離鋪玩

Yanyan_c 同chinchin_c 肯唔肯一齊玩3p? Or鍾氏姐妹可以3p?
大約幾錢

緊係鄧月平啦，黃樂樂淡妝個時好7
鄧起碼大波啦

條女咩名，想食

反而想八掛下樓主既經歷

1.本身由做咩行業？一黎就係開公司？
2.做左呢行幾耐？
3.而家2X/3X?
4.而家有無拍拖？
5.有既話對方對你份工作有咩睇法？
6.有無目標搵夠幾多就搵人頂手唔做？

1. 一開始就做
2. 差不多一年
3. 我2x
4. 有拍拖
5. 無咩特別睇法，會傾下分享下
6. 錢永遠唔會嫌多

我無問過佢地啃唔肯三p😂
因為我既客人未有人要求過

係咪玩野啊😂

分區話事人

我只知佢有飯局 都係聽聞
未見圖
所以唔亂講啦

agent啦搵

3折好誇張

一開頭已經幾個人傾好曬
其實人脈夠唔難

呢個世界咩人都有

樓主做咩唔答我

有冇見過呢 d 台妹

樓主俾人滅左聲

如果呢條台妹有做，真係多多錢都肯比

佢呢

Ellllllle CHAN

點搵佢私影

Christy lai未必有，佢target一嚟釣大魚，應該幾錫身既

點約

Coffee Lam 瑜珈女神有冇做？

而家上左岸啦唔係咩?
好耐之前有仔同佢玩lol都有得屌

銀牌仔都可以屌？

唔知喎 早幾年成日換仔咁

有無詳情講嚟聽下

你岩岩放監???
早一兩年ptgf呢條女紅到仆街喎

條仔好似仲有上嚟開post

無留意開佢
有無link睇睇

咁正,有無個post睇睇
最鍾意睇呢啲古仔

GOOGLE下佢IG名+PTGF咁上下
連登肯定有POST講過

再舊D既高登都有人貼過

病咗啊琴日。

女板劉馬車

我無親眼目睹過

但樓主係咪知道d咩呢個表情

咁as 溫呢

美心文青女神？

樓主，呢 d 台妹有冇

Chantxxying有冇？

想入行 點搵到你地個d私人會所見工

呢兩個有無?

同問

只係知Garden51 對外請人 但上面有人話都執左？

下佢唔係好有錢？佢影過佢屋企，好撚大
佢條仔又係大陸啲富二代咁

Miug hillarylxu hebeax
我問得我估就係
Btw追哂樓主個一 好正

我都係尋日喺痴線西post有人提開
開始追晒 估唔到有d睇落好純既都係比人包

我記得啦